海關高層自甘墜落 機場借人手 加設operation 扣豬嘴

代友發：

海關班無腦高層（副關長何珮珊） 違犯公務員政治中立原則，參加撐警活動不特止，宜加仲成個機場拉左1柴3 CO去Apron（停機坪）加開op，口講拉毒品，戰略物資，實際想扣武器，扣豬嘴。

照X光照到豬嘴話你叻呀
宜加就同你班智障高層講
Apron 4隊人永遠站在義民一方
Hea做你地啲濕鳩op

五大訴告
缺一不可
天佑義民
天滅中共
黑警死全家
林鄭落地獄

Apron SS1-4 全體字

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

照X光分唔分到

豬咀個形狀好睇到

行動TG group:

清算list又多一隻狗

屌佢老母
之前太子831打人個仆街炒左未

[/quote][quote]

amazon買裝今日送到，支持海關手足

海關識閪分戰略物資咩
識分就唔會成日俾啲冇証既貨過到關啦

手足無處不在

［請分享、廣傳！］

手足出晒名 驚唔驚

想問下豬咀有咩野犯法
大陸搞到D 陰霾咁勁
買D 豬咀分比朋友都係好正常既事啦?

Gear唔比入口？

加油啊機場兄弟

你好似好有經驗咁喔

買安全帽、過濾口罩犯乜法

你話用黎打仗就話戰略物資姐

屌我鐘意戴住煮飯唔得？

小心比人屈分化撚
海關做啲咩都係同路人

海關除左年紀大果啲，其他黃到仆街

知道同要做你 係有分別既

之前一直都係扣起唔比入

3m 工業用/lab用果d合法
40mm thread filter果款就係軍用戰略物資，理論上犯法

D 毒販同黑槍一定好開心，用晒 D 時間去查呢 D 野其他完全走甩晒。

全部政府工D DEPUTY級 都應該審查政治傾向同入落人事法追究名單

我地就盲既
高層你要奶共 咪自己落黎睇機囉

咩盲啊 我淨係睇到違法野 d無違法既 你自己睇

cdib too

00啦

傻啦點會炒

想知照到係豬咀又點? 有犯例唔俾人帶豬咀入境?

推唔到呀

同問

93 98 我諗我知你邊個

其實 GEAR 及豬咀，香港法例上係唔犯法，亦冇法例禁止出入境喎!? 香港周街亂咁放催淚彈，及亂咁用警棍在打市民，隨身攜帶豬咀及護甲好合理喎! 就算帶防彈背心、或穿著上身都唔犯香港法例啦!

搵人申請司法覆核啦，依家香港亂哂籠架啦，前線乜都當自己係法官，任何法例都唔遵循執行，只要自己喜歡就可以亂嚟，垃圾!

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

⋯

天滅中共 平反六四 香港自治！

Apron同事表示乜撚都睇唔到
30班機都冇料到

Wargame頭盔呢？

CBC手足表示支持

乜買面罩犯法咩
照到又點

屌你 好撚型
請受小弟一拜

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

6020豬咀同6006 60926濾罐唔犯法，不過仆街高層話要轉介比popo再用公安條例拉尻你。

上面答咗

兩個海關frd都係深黃

已經將副關長何珮珊個名轉咗俾美帝叫佢地加佢個名上制裁list

犯左乜法例例？

佢淨係將你d料send 俾popo
已經夠你煩啦

cap 60G
《進出口(戰略物品)規例》

40mm一樣有工業用 唔係用係抵抗防暴/神經毒素/nbc rated 犯乜春法

你copy and paste 咁長大家只會block 你

支持海關手足

海關手足好野

加油 海關手足

豬嘴幾時變左禁運物品先

海關手足加油

機底友加油💪🏼

屌你咩，油漆佬多得你唔少，一噴油一定要用豬咀，肺積塵你個仆街賠返條命比人？

個垃圾副關長比人影過同老公去撐警集會

唔關禁唔禁事
而家係用懷疑 就已經將你d 料比popo
Popo 搞d 咩 無人知

推

低調呀手足

訂左個下星期去日本攞貨
應該寄番香港定自己帶好啲？🤡

鍾意block 就block
冇人阻你
我淨係知要咁做先有人理

你唔去我都冇所謂

on9 海關從來都只係可以抽樣檢查 人力物力根本唔足夠樣樣貨都查
陣間D伙計慶慶地 界爛D議員呀領事D貨 你班高層準備定點解釋啦

屌尻佢，豬咀攞黎救命都要扣起

公務員應該政治中立

mark住條八婆個名
咁鍾意黑警
之後一齊受審

支持海關~!

我撐你, 不過你代表全部人?

不推文

wah diu

呀～～（肥媽）

我就係要班人睇完都記得
要block 嘅 我都冇權阻佢

海關巴好型

即喺要學韓星，進行dna進化，越吸越精神

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

巴打小心篤灰狗

開post?好似無物人知件事

做還做唔使講出嚟

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

死黑警～～～

海關班1字頭好撚黃

Cap60...

平民係軍政府眼中唔係人
你死你事

仆街
我好撚驚香港有黑幫趁機狂運毒品同軍火入境
有無外國勢力幫到我

平時海關返工都係去踢下波
而家要照x-ray 一定好攰了

之前睇公務員secrets

有d海關高層老屎忽好似唔守規舉

比自已人霸好位

規定輪換崗位 但都無做到

仲有刷鞋仔/姣婆 受器重 之類

睇到我擔心海關質素

想入m50, 有咩方法入最低風險？

入境處長個老婆

戰略物品呀 擋到子彈果啲gear先算呀

有冇得去公務員事務局告鳩呢個副關長

佢老公(入境處長)同佢高調去撐警集會

支持

機場禁區放工出黎都要啦
咁驚死做咩啫

發夢聽個海關friend講，有海關伙記發夢比狗拉左

大家可以參考一下

去Solomon Yue個Twitter report好過啦

人工低高時長升職慢

唔作反都算係咁

巴打靠你啦

係，聽朋友講有個督察比人停咗職

係都要逼人睇啲唔鍾意睇嘅嘢 同鄰國一樣

Push

何珮珊
屌...........無晒性慾...........

其實真係開打反法西斯戰爭嘅時候,軍火係船運甚至係空降嘅.

重講法律？

咁其實真係空降咗機槍彈藥同針刺式導彈等,你地貌似都唔識用咁.

唔包豬嘴
豬嘴不嬲都可以入口
平時啲工人戴啊

咁樣公開唔驚被清算咩？

咁都係有程序嘅,應該立法規管菜刀較剪,邊個先提出邊個先上位.

應該係指軍火，dual-use good

玩咁大 一陣叫你交數就GG

咁唔鍾意睇文宣咪block 撚左我囉7頭
拆撚埋連儂牆添啦你 死傻閪

仲要曲解我意思
幾撚時講過迫你睇呀
我有冇㩒撚住你個柒頭 捉撚住你隻手 迫你睇呀 迫
迫你老母臭閪呀迫

理解能力0就唔該收收皮啦
屌你老母臭閪

好幾次都比海關叫入去照
見人後生就照？

搏唔到

垃圾

情報POST幫推

Btw 推一推

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 3. Build Up 體力
飲夠水
提升體力由Hiit
build up Core Muscle 開始
記得一星期做2-3次
每日必定食夠蛋白質
體重kg*1.5g
每餐食30g內蛋白質

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

留名

乳搖巴

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

明明可以就咁買既野有邊忽違法

用咩例話唔俾過？

見習督察已停職 99%用其他罪名炒

個高層多數係地下黨員

各位Mon 緊post 自以為能力過人高人一等嘅on9 海關高層你地好

APC APC 啪啪啪 APC

十點搵你 巴打 請速入 有事搵你

Thanks

人權法案又一自動on list

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

我以前返工都試過幾單
入完出埋口俾客先知原來係戰略物品

公務員事務局投訴

點解最近咁多人post 親都死圖

咁海運囉 唯有

[member]屌有聲[/member]

巴打做邊行？
我以前做通信設備成撚日冇証走貨

其實豬咀唔比運咩? 咁扣合法?

見習督察果個

防具都扣?

講還講 唔好放片

想問吓依家如果經amazon 買少量豬咀
仲安唔安全

朋友棄咗裝想幫佢買

做野前先去工貿處查一查件貨係唔係戰略物品先出貨俾人

amazon 啦 比人扣有得refund

屌，好撚黑暗

佢個list其實係曾經有人入過紙先會知係咪戰略物品
無人申請過嘅話，就要自己拎齊文件去入紙等佢check
同埋試過原本唔係戰略物品，點知改咗變成戰略物品
跟住同個vendor一齊奶咗嘢

香港有法例唔俾拎豬咀咩on9

做膠粒

有次係幫個廠轉部顯微鏡
隔咗成年有個海關上嚟先知原來係戰略物品

咁真係伏來架喔

機場私家車 塞車 先有效果

計不合作運動 係有用， 因為成本增加左，請多一堆人

煮野食d油煙大 對屋企人呼吸系統唔好

咁而家運黑槍入嚟未啱曬？即刻落單先

講到咁出面會唔會炒晒4 team人？

有d豬咀既濾芯違法。
尼排真係唔好搏，所有 Cabin crew 既行李都要照X光。

樓主加油

要睇返佢濾芯。

不過佢要周你，點都捉㗎la。真係on9高層，掛住刷鞋

迪卡儂d貨都比海關扣起晒啦
公墓員好多都藍

海關真係正氣

黑警真係死全家啦

講嘢呀

開post?

又唔係送
不過有幫班狗入高級gear

過機一撻黑色野乜都睇唔到
你話佢會唔會拎出嚟人手check?

唔好咁蠢好無 呢家你地在明 人地在暗了
本身你地在暗

冇計
狗一定係大客仔

Push.

哇

不知所謂

正路，唔藍都上唔到果個位

億力行都係深藍~
永高行老闆依期就扮低調,但一向係 popo 供應商
依排成日買氣密眼罩嘅玩具兵肥佬又係扮黄,有個深藍金主照
TxC / TMx 唔駛講~成日話深圳好柒先進, 話為生意先要扮藍

有冇話點樣包先至check唔到

憑咩? 香港唔再係自由港?
係就大家幫手煲大佢, 一齊攬炒

海關高層好似popo咁推啲前線去死

好彩海關前線明顯比popo聰明，依法辦法，無犯法既貨物點解唔放得？

想推

迪記扣關？
個source係？

致敬

發夢夢見有義士今日停職

612 721 811 831cctv 新屋嶺

用錫紙包住，不過要包得似其他正常鐵具

咁投訴到上去，佢個底花咗，係咪唔洗升？

推。

可以

條友想做一姐，不斷刷鞋。

低調!
香港仍然需要你地幫手把關

唔好po相唔好出樣

幅圖好靚

+

之前有迪記巴打開post
前幾日去迪記好多可以用黎打架發夢野餐嘅野都缺貨
係好多
有問職員